====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: certains iront travailler autre part dans l ' agglomération , cependant que viendront y travailler d ' autres personnes habitant ailleurs .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

